莎木討論區 13 迷一樣的角色福頭

繼續討論福頭係咪藍帝嘅黑孩子

討論已完，請到旁邊的13號討論區

雙開得唔得？

我就冇所謂

推番隔離？

隔離啦，討論已完
This is fake post

呢邊講劇情，果邊講達哥

笑撚左

去番隔離繼續推囉